其實啲所謂高官係咪真係見唔到警察嘅暴行？

已經四個月少少片段都未睇過？太子打人嗰段連無線都播過好多次啦，佢地知嘅，但無奈要焗住死撐姐吓話

藍絲：打撚死班仆街仔就岩啦

收成期梗係為保自己收成先架啦

根本係佢地落order

人地係真不分化不割蓆

唔好玩啦，戲子嚟姐，為錢

咪好似我地見到廢老比人獅鳥咁
拍手叫好tim la 邊忽暴行

示範如何不割

如果真係唔係佢地落屙打，試下佢地d仔女孫有份俾警犬打，佢地都係唔贊成清算警犬既，咁我就認同監警會有用了

見到又點
不如問下泰始皇焚書坑儒個陣見唔見到d兵卒既暴行？
仲有問埋毛澤東搞文革個陣見唔見到黨員既暴行？

D人話政治都係骯髒唔係無道理架